我地gphone 令到中共bam左動物之森

大家有無覺得香港民生轉好左

大將gphone

動森被bam
支那滅國只係時間問題